袁國勇估計聯合醫院在病人入院檢測時做漏工作

聯合醫院病房爆發群組感染，政府專家顧問、港大微生物學系講座教援袁國勇說，估計院方在病人入院檢測時做漏工作，又透露醫管局正研究要求探病人士做檢測，加強把關。

他又說，過去一年有高危群組人士提交檢測樣本時，以水喉水代替深喉唾液。

袁巴

市民估計香港政府在中國人入境檢測時做漏工作

做埋偵探份工收兩份錢？

幻想恐懼都未夠

仲幻想䅁發過程

睇來醫科真係超難讀 讀到變成咁

袁生其實有無收錢打工?

義工黎 9up係個人興趣

想賴落前線？罷工吖o拿

彈出又彈入

呢個應該係冇做唔係漏做

屌你第一次陰性 姐係支那檢測都唔撚準